急！！！屯門大會堂要人

今晚7點半屯門大會堂有個中共慶祝活動。河妖係出席嘉賓之一，住附近手足到時記得唔好搞事呀

推呀

咩情況

麻包袋ready

唱「何家仆街何家猜」

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

何君堯呢D弱智仔有咩圍屌既價值林鄭就話姐
你去將佢DUMP落垃圾桶我就支持

推